老衲認為求婚真係好on9

做男人有d尊嚴好冇，你搞大條女個肚咪得囉，到時輪到佢逼婚添

睇見d垃圾又花又戒指跟住又咩marry me 真係想嘔

衲dee好波
唔明點解要個男人求個女人嫁比佢咁肉酸

吉妹

衲dee
依家縮咗以後點打老婆

咪係 尊嚴都輸係起跑線

正評

衲dee ho ball